旺角撞斷內地女右腳 城巴車長危駕判囚11月停牌2年

一名內地女遊客前年11月在旺角遭一輛城巴撞斷右腳後需截肢，肇事城巴司機早前承認一項危險駕駛引致他人身體嚴重受傷罪，今(13日)在區域法院被判監11個月，停牌2年。

48歲被告廖淦泓早前承認於2017年11月1日，駕駛着一輛城巴A21線巴士，駛經彌敦道左轉入亞皆老街時，將一名19歲少女黃曉儀撞倒，並輾過其右腿，令她需要截肢。

香港打份垃圾工養自己都末惦埂唔好講話買樓,依家仲要坐撚埋監,真係獅子山下精神

條支那婆企果位根本玩命， 點解佢唔使比人告

點解唔洗告個女人？

香港啲路已經好撚窄
仲要引入一堆 低等支那自由行
呢堆垃圾又唔會遵守交通規則
呢啲事只會無限loop
香港的司機總之我睇路啦

個支那人企到出哂馬路，同自殺都無分別

你想博負評都唔好咁明顯

撞得好，不過應該一車車去班蝗蟲度，下次車準d

司機唔好彩

痴線
判咁重

重過頭啦

殖民政府司法

雖然知個post風向係點
但我都要講哩單案無判錯
今次就話碌到個支那人啫
你估香港人就唔會企出欄外？
做司機係絕對有責任轉彎望鏡
唔好因為國籍問題就撐危駕司機

車撚死隻大陸豬好過

難以估計之後會有幾多大陸人黎比車撞

其實近年一宜都有呢D衝出馬路撞車博賠錢

自己企到咁出關司機咩事

條大陸妹實走數唔交醫藥費

就咁講好難判斷

我覺得唔公平, 係咪整傷大陸人就重判
平時車死香港人大家查下個判刑

條大陸妹仲要企的位置有問題

我係支那人見到呢單新聞一定即刻落黎香港比車撞搵錢

我係支持修例提高懲罰

但平時香港交通意外輕判開
點解呢單香港人撞大陸人又搬龍門

好似好多人無睇過單新聞咁盲屌, 其實有睇過相既就知當日架巴士轉灣係明顯過晒火位, 即使條囡唔企係欄邊架巴士一樣都會照掃落去, 條囡係衰無危機意識企係灣心位, 至於當時佢係當條路係佢定貼住欄企其實結果都會一樣, 呢單巴士佬係好大責任唔算無辜, 條囡19歲無人隻腳亦好大教訓, 最大嬴家只係條囡既屋企人.

梗係巴士公司間保險埋單.

整到大陸人就過火

果個位窄到, 斷唔斷腳就係爭一尺, 咁都要企出欄外面, 大陸西唔係抵死係乜撚野

佢企撚曬出馬路喎屌你老味

今次竟然十一個月咁重

支那女找左醫院條數未

撞車黨出事？

緊係巴士公司找

好撚仆街 支那雞累人累己 害人個底花哂

你真係唔聽人講嘢㗎wo

陰公

我係講個巴士司機

D學生未放完新年假

人你老母性,支那人沒有一個是無辜的.jpg

犀利喎 又俾你講到佢企欄外面係好正常咁

屌你有圖

有次見到支那鴨仔團
個蝗細路跑左出大馬路
蝗媽好大聲嗌佢
「兒子快回來，警察要罰錢的」

未聽過香港d媽咪會咁講
正常只會擔心個細路俾車撞

好似冇企出馬路
不過起最邊

收皮啦
唔企出去點可能斷腳呀
新年流流都要迫我開你年

無記錯係企係行人路

欄杆出面行到人？你行黎睇下

之前有人話幫司機籌期拉律師，唔死L哂去邊呢

杜官亦指雖然女事主沒有完全站在行人路上是她的過失

人地既意思係 佢本身今次都會捱到欄 只係咁岩有個人 如果佢無捱爛欄 淨係bell 到佢 應該無咁重

司機好慘

最高工時完全冇考慮

42個負評但無人敢反駁
兒登敗犬

截肢 車長

撞死三個人都只係坐兩年

明知大陸哩最鐘意就係(扮) 撞車騙財
你依加咁講即係鼓勵佢地落黎揾食
你係咪agent黎架？

因為車中殖民主

窮人打官司

咁哩單係咪撞車黨呀？
有無屈到個司機呀？
咁都有得ff到去撞車黨你戇鳩架？
唔見你話部巴士掃到上欄杆車到人都輕判，會鼓勵啲馬路炸彈周圍撞？
你城巴司機？

呢加都好多人企果個位
最撚屌係意外之後果幾日都仲有人企
彎中間果個位就算無意外都好危險

呢個位巴士佬成日唔收油轉彎 當正自己揸賽車

個巴士佬係有問題
睇相連個欄都撞爛左

哩啲咪就係條女無安全意識害死人囉

掃上行人路d貨車司機就緊係要拉
但巴士係人都知咁大架，又冇掃欄河又冇上行人路，點解會有大陸哩隻腳斷？

點睇你隻同胞企係D唔應該企既地方害鳩個司機

重睇新聞啦戇鳩仔

無point就屈人同胞
做司機無責任睇尾？自己唔望鏡仲話畀人害
成班兒登仔對人不對事

你咁樣撐企出欄外既人係是非不分

支那女企個位都過份啦，咁都判巿罪遲早路都封埋

戇鳩
佢企出欄外個司機就唔使睇鏡？就可以當無罪？
咁你行出馬路畀啲盲毛撞死唔好怨

點解整到成架巴士墮崖就判5個月
但整斷一條支那蟲肢要11個月

雨革揸車衝入人群會唔會咩事都冇

紅燈企出馬路係抵死喎

大陸狗，係你d狗隻同類企係馬路

支那人又害死一個香港人

抵死還抵死
撞到人還撞到人
司機判罰根本無問題
唔好打橫嚟講啦兒登仔

無point到要亂吠
果然係兒登仔

本身無人都撞欄 你地都可以講到司機無錯

沒有支那人是無辜的

一名巴士司機，前年在旺角危險駕駛，撞傷女遊客，在區域法院被判監11個月。

49歲被告廖淦泓，早前承認一項危險駕駛引致他人身體嚴重受傷罪。案情指他前年十一月一日，駕駛A21線城巴，由彌敦道左轉入亞皆老街時，撞倒一名內地女遊客，她右腿需截肢。

辯方確認，涉事巴士案發時非常靠近行人路，但沒有撞到圍欄，強調被告事發時，駕駛這條路線已兩個月，未曾發生意外，相信是單一失誤。

法官判被告監禁11個月、停牌兩年及自費上駕駛改進課程。

即係如果唔係隻支那蝗ON99企出去，根本就唔會發生依單意外

正常返工都搞撚到坐監，仲邊有人敢做司機，香港已死

邊到當你支那人係人?
而家車到隻畜生都要坐就覺得司機慘囉

如果係車到香港人呢
就司機同人都抵死

俾條低賤生命放大左司機既錯
本身淨係HI個欄

你真係好高等好有型

判得咁重

唔睇車真係唔好怨啦ON99!

馬路上既事入晒路政架啦
香港樓價高你可以屌政府無能
馬路上香港意外數未都全球名列前茅
可想而知路政廢到同icac差唔多

留意返

唔係我高等
係支那人特別低等

唔好拉其他人黎講

次次撚五毛
話支那人低等
都係人好似你咁用呢句野衝出黎柒

咁即係對人不對事啦
完

司機唔睇鏡都唔好怨

遲下支那人來跳樓都要告鳩成座樓嘅業主老謀

呢單車到咩人都係一樣
當然車中支那大快人心
巴士轉彎好多時都要偷少少位
細個老母都有教等過馬路唔好企咁近路邊啦
老母無教見到有大車埋緊黎都自然反應企後一步啦
隻支那仲要企出欄杆出面
同d 賽跑冠軍一樣抵撚死

新聞話無撞到欄喎
木身巴士轉灣已經要偷得多位，間車無衝燈，咁實係條女貪快趕燈尾但賣 得慢或者直頭係紅燈都殺出去啦!

你要衝出黎睇鏡都撞架啦，你去睇下司機盲點啦

司機撞到隻狗都要坐監?

都係果句
我無話隻支那妹唔抵死
但司機判罪係絕對無錯
上面班小朋友好似覺得要頒獎畀個巴士佬先叫正確咁，真係幼稚到

佢地唔會回應如果隻狗唔企係果個位就唔會有意外相關既問題

On9仔
慘就唔洗比人告
咁一年大把Case唔洗開啦
根本過馬路要考牌
行出行人路就要牌
等啲濕鳩行人以為自己大撚哂

支那妹唔係果個位
連欄都唔會撞到
司機亦唔會有事

而家係你D同胞山長水遠落黎放低隻腳

啲支那豬當正大陸咁，係又衝唔係又衝

邊度講話條支那妹衝出嚟？
盲點？佢轉彎前已經睇到有人企果個位

應該係司機偷盡個位轉彎
即係條車胎差不多痴埋上行人路
條大陸妹又企出欄出黎咪車到腳
一句話: 唔撚識企返入欄入面既?

司機肯睇鏡連人都唔會撞到，大家都無事
開口埋口同胞，除咗扣帽子仲識啲咩呀兒登仔？

節錄:
拖着行李篋，由恒生銀行橫過亞皆老街往滙豐銀行方向，其間差不多到達滙豐銀行外的行人路，一輛21A線城巴剛由彌敦道左轉入亞皆老街，疑太貼路邊將曉儀撞倒，再輾過其右腳，近腳踝位置當場斷開。

你又睇到咩新聞係條女企係度被車撞?

杜官指48歲被告廖淦泓並無任何刑事案底，但交通違例記分制曾多次累積分數達15 分

辯方又稱女事主當時站到欄杆外也有犯錯，惟法官不接納此說法，指被告廖淦泓案發時有響號，證明留意到現場有行人，現場亦有足夠空間讓巴士轉彎，根本毋須把車駛得如此靠近。

兒登仔咁都撐得落

碌到支那人要踎監
佢自已攞嚟
乜撚嘢道理

個個做保安好過坐下又有錢收，揸車揾食揾自己笨咩轉個彎都要坐監，坐完真係 食綜援好過。

兒登仔因為憎恨支那人就寧願放個危駕司機出嚟令全香港人一齊冒險

其實呢個轉彎燈位前一堆巴士站 同埋盞燈係放左直行既車先 之後先放轉彎條線 所以快極有限

見上面有人講轉彎唔收油 大佬 巴士轉90度彎 隔離條線咁多車 好難偷位情況下 唔收油點可能轉到

惟他批評女事主的親友，在事後未有即時查看女事主傷勢，「佢哋由得佢瞓喺地，第一時間最關心係拖返自己啲行李返嚟！」

當日佢同行朋友都無幫手淨係顧自己
又講乜撚咩連登仔無人性,連自己種族都無咩人性可言

杜官指48歲被告廖淦泓並無任何刑事案底，但交通違例記分制曾多次累積分數達15 分

辯方又稱女事主當時站到欄杆外也有犯錯，惟法官不接納此說法，指被告廖淦泓案發時有響號，證明留意到現場有行人，現場亦有足夠空間讓巴士轉彎，根本毋須把車駛得如此靠近。

唔知你睇得清楚定個官睇得清楚啦

最鍾意睇兒登仔點樣雙重標準
最好放個危駕司機出嚟然後下次車死個香港人

你問邊度話支那妹衝出黎，被人響佢號洗脫唔到佢走得慢被人車既可能，而且響安可以係司機慣性，因為條成日都有D支那亂黎，根本係交通黑點。

至於"現場亦有足夠空間讓巴士轉彎，根本毋須把車駛得如此靠近。"無證據支持佢說法，巴士唔貼行人路就要向另外行車線偷位，現場車水馬龍邊係大把位?

根本個官就係ON9!

喂上面先講緊其他D危駕司機判得少，你真係雙重標準+盲毛，定選擇性發言?

兒登真係萬能 法官都做埋 支持兒登仔洗牌 取代哂現有法官

咁既然無證據話佢衝出嚟你就唔好話咩睇鏡都會撞啦戇鳩
有無慣性係你自己FF出嚟，但事實係佢轉90度角前一定會見到行人路上有無人，你個司機位又唔係高到重型貨車咁高
不過講到尾你都係覺得自己醒過個官，至撚叻係兒登仔，繼續討論都多鳩餘

撞車黨落黎搵食, 各位司機小心

好慘個司機

條女好慘。。。。

咁公道d講,佢係企得出但冇企出馬路既

我都唔明點解你d同胞咁鐘意落黎幫我地擋災

又屈啦
除咗扣帽子無第二招
我反共果陣你仲讀緊小學咋傻豬

終於有人講人話
上面班人仲野蠻過支那人

齋睇圖 慘 19歲 冇咗隻腳

痴撚線架？咁都要坐？
屌你老母條蝗妹玩花式自殺喎

落黎替死
上次MIRA果隻又係

法官咁離地
鄰國國情不嬲都係咁

睇返駕駛紀錄 同 個輾腳位咁近行人路都似司機錯多
大陸人固然可能過馬路過得衰
但司機個駕駛方式更加危險, 更大責任
睇嚟好多連登仔仲未明司機責任有幾大
成日話個司機好慘

司機係慘在車到隻畜牲都要坐
如果車到人先抵死

撞親蝗族梗係判你受靶啦

poor bus driver

嘥鳩氣啦
如果車著個鬼妹班撚樣一定話外國車少唔習慣 判得司機太輕乜乜柒柒

而家香港關蚑那事嘅 都會重判/無咗件事

清廷在施政方面採取旗民分治的政策，在漢地的統治基本上沿用明制，而八旗在行政隸屬上則獨立於這一體系之外，因此又被稱為「國中之國」。八旗子弟「生則入檔，壯則當兵」，故以披甲從軍為主要職業，此外還可選擇出仕，他們在教育、科考、任職、律法等政治、經濟領域均享有一定特權。

屌你老母垃圾國家

車到人點同車到畜牲比較

明明當初新聞講果時係佢紅燈衝馬路
依家講到企係欄外
點樣過完馬路又企係欄外
司機好撚慘

如果條友企欄內都撞到會判得重d

究竟見工好唔好拎個車牌出黎好。

香港司法界最黑暗的一日

根本條女人企左出欄外，仲要轉左灣即不是司機位個邊
根本判太重了
有無攪錯呀

我覺得應該刑期上訴
否則對其他駕駛者不公平

係咁歧視支那人架啦 心痛？

其實佢判得重係因為之前駕駛紀錄唔好

你覺得窮人有上訴資格咩

虐畜要坐監？

on9
乜叫做太近啫
你自己企返欄入面就唔會太近啦

自己送死仲要害埋個巴士佬

人你老味性咩 有劃哂欄杆都企出去怪得邊個?

呢條友真心架，年就block左好耐架啦

有冇得上訴

下次直接撞死算啦 咁樣11個月

嘩 天理何在

杜官指48歲被告廖淦泓並無任何刑事案底，但交通違例記分制曾多次累積分數達15 分。杜官引述辯方何愷儀女大律師求情時表示，被告需要獨力照顧年邁及行動不便的母親，杜官亦指雖然女事主沒有完全站在行人路上是她的過失，但道路有足夠的位置讓被告避開女事主來避免此次驚心動魄的意外發生～

你試下同法官講～

因為佢有錯～

佢哋嗰個可能係淘寶牌～

就算有人跳出馬路 你撞到都係你奶嘢

撞車黨全面進場

人死咗就唔值錢～回歸大自然

條支那自己企出去 怪得邊個

撞還撞 唔好撞啲咁出名

而家好撚多等過馬路響斑馬線都企出馬路等
都唔知點解

駁你唔撞佢
同一放綠行快D
宜家好多單車撚都係咁
踩正中間
你一撞佢,你坐撚緊監

其實渣車可以車撚死你地
你行路唔可以撞撚死人

好應該係車讓人行
渣車應該要小心

但就係個個都覺得行人要付最大責任
所以d司機佬在香港先可以咁惡

到到先進城市都係車讓人
香港就人讓車

如果今次重要最後係行人付責
咁以後可以帶定防護裝備過馬路

有無人可以客觀講單野究竟誰是誰非

利申: 唔識

坐11個月咁重唔知關唔關條友多次停牌事
考路試太近博位都可以肥你架啦唔駛撞上去架
好明顯佢係無偷多d先轉....

有罪但坐11個月太重

咪就係個大陸妹企出馬路邊比車撞
然後係司機危險駕駛

危駕司機要屌，但危險行人就冇責任？

呢個case 個司機係抵罰，但唔該唔好因為咁而無視個大陸人本身既問題

巴士轉灣要攞好盡架wo
試下去中環街市叫個官企出去睇下巴士點偷位？

坐咁耐，不如撞死埋條蝗啦

屌你老母支那妹！

香港法例得7種動物係唔俾撞，入面唔包括狗或者害蟲

勁慘個司機

點解唔返支那醫呀！！

返工=二戰酷刑！工程車升降台撞架空電纜 街燈清潔工先電後夾鮮血四濺 慘死

話巴士佬冇錯果d係咪連車牌都冇
考車呢d情況見到人企得太出要停車添啊, 轉灣望鏡, 個轆唔好踩黃線, 條條都係死罪, 衰一樣都肥

條女企出走係抵死, 但唔代表巴士佬冇錯

考車有個人衝出黎累你比考官踩brake, 你覺得考官會唔會覺得你無辜而照個牌你丫嗱

判係判得重手, 但絕對冇判錯

屌你老母支那人

打和～

支那蝗又陷害一個香港人

人地企出欄但個欄位仲係行人路範圍
企出馬路 ?

條八婆企咁撚出
企返入欄咪無事囉

想問個女人企邊搞到比人撞斷腳

成件事係城巴司機認罪

有單警犬係中環車死5,6件都係罰幾千, 仲家下都search唔返單新聞

杜官指48歲被告廖淦泓並無任何刑事案底，但交通違例記分制曾多次累積分數達15 分～

所以冇圖～

根本好多人唔撚識死

一定睇到同睇到有人先會響安咪又係你同法官FF出嚟，大陸同D車都會慣性響安架啦，D山路灣位視野受阻無塊鏡既時代咪一樣會響下警示，咩叫有可能你識唔識?所有被告可能出現既推理都叫合理疑點，你首先係證明被告*一定*見到條支那妹先。而家就係法官主觀選擇其中一個可能性。
仲有啊根據報導，如果條女上庭講既口供係咁樣，一定係條女衝燈在先走或者走得慢，佢唔係企係度等車撞，佢係*快要到達時*被車撞。

仲好意思話人兒登?因為有你先變兒登

法官係睇法理，一般人有LOGIC就可以論斷人地既罪，否則行乜撚民主?民主立法機關就係反映社會大部份人對法例既意見。

今時今日仲有大把人企出事位置 好似冇人識驚

呢點大家都明，所以先會講支那妹累人，同埋佢就坐11個月，汀九個單撞死21個人但條友上訴後判5個月實際坐7個月。

巴士佬單嘢佢扭早咗 上晒行人路
個位巴士係啱啱好 頭隊到恒生果邊 個尾先入到條路

既然你自己都係ff，咁憑咩話法官判錯？你ff出嚟嘅野會專業得過法官判斷？咁要法庭嚟做咩？
你證明唔到個司機就算望鏡都見唔到，咁以結果嚟睇佢就係無望清楚後鏡，法律上佢就係不小心駕駛，傷人再變危險駕駛
條支那妹衝出嚟，司機絕對可以停車唔轉彎，考牌都有教未望清楚路面就唔好轉，哩個根本唔係撞人理由，不過你無車牌我唔怪你

明明個判案就合情合理，純粹因為你憎支那人就扭曲是非，咁仲唔係兒登仔？

條女阿媽話其間差不多到達滙豐銀行外的行人路先被車撞，地點係佔領旺角十字路，是與非你自己諗。

撐個位行人既人有冇車牌？有冇揸過大車？
我冇國藉歧視既 就算個行人係支那台灣香港日本韓國歐美都一樣
佢自己違反常規先會導致意外發生
咩係意外發生有讀過swiss cheese model都知
巴士轉灣偷外線夾內線就梗架啦
唔係危險都唔會整欄杆係個個行人路啦
根本係啲行人唔用腦去諗野
以為自己係條街就大哂 所有車都要讓你避你
唔係話你企係欄杆出面唔得
不過風險要自己承擔

利申：1 2 18牌 揸開車

條女一早企返入行人路咪會無呢單野發生 佢根本就唔應該係個個位
就算個司機幾小心，但行人都唔合作既話，咁又有咩用

你文盲黎架?
一開頭又問人邊有話條支那妹衝出黎，而家係咪有理由相信係佢唔岩?你衰撚左就縮縮先啦屌你!

唔係我自己都係FF，係大家都係FF，點撚解一定係法官相信先正確?屌你法庭一向係要證明件事有發生過先可以有呢個講法

*而家無證明司機係睇到那支那妹*
*而家你反屈我機話證明唔到司機有望鏡但見唔到支那妹*

咪撚ON9講咩見到人可以停車，首先證明見到人先啊，未有證明就先落結論?你同法官判斷真係好有事實喎，扭曲是非真係兒登啊，不過兒登仔係你囉。

成日都見D ON9企角位企到出晒界被車砵佢老味